發現玩app 無真愛

用左交友app一段時間，見過好多女，大多數都話只求真心愛情！

出到黎了解到你冇樓，人工唔高即刻ban你都ban唔切，就算佢係豬扒都嫌棄你。

什麼話希望搵個對像有以下是但幾樣：健談？孝順？興趣一致？上進心？專一？識煮飯？

只要出到黎，你請佢食飯，張單唔夠400 以上都。都話你冇誠意。Wtapp 都廢事彩你。

今次我睇化了，我娶大陸女算，港女88

上連登識囉
我女朋友喺連登識，我地好夾

咁唔怪得人嘅
你人又老錢又無 食煙又食左幾十年成身臭味 又住梅窩咁撚遠 仲要高空擲物俾人扣分 番工仲要俾90後反屌番轉頭 傳個菜都跌髮菜落光頭客度 叫雞又叫韓風雞 仲要三分鐘就射都仲要俾人收全套錢前列腺又有問題漏尿漏到成身尿壓味 玩左咁多年仲玩到不舉 你唔係叫人守生寡呀話 仲要破產 入馬場撞正破產官
大佬 魯芬都唔揀你啦下話

你人工到底低到咩程度
其實要睇埋女仔本身家底同生活水平

如果人地名牌大學畢業
收入高過同齡中位數
住高級私人屋苑

而同你只係app度識
大家都係了解下
而你明顯唔會同佢有一樣嘅洗錢方法

你憑咩要人為咗你
降低生活質素

一睇就知唔夾
人地唔講出口 但都冇晒你時間
問題係邊？

鳥克蘭妹

30歲之前一定要過一過去
趁自己仲靚仔

點識

Blocked

哈。。。伊個例子。。好正。。。
個個都話要專一幽默，之後出到黎就要實際野。。。。師兄算吧啦
交友app同六合彩一樣。。。買(玩)就有個希望，唔買(唔玩)連希望都無

我知你唔會嘅

好多人都係講一套做一套嘅
玩app嘅人都未必一定會有心發展
不過都總有啲人係想搵結婚嘅對象
又唔洗灰到一家要娶大陸女人嘅

我知

係留tg識

ho mean ar

人地咪講左要上進心
無錢你學咩人講上進心